決意離開連登 這是我在這裡出的最後一個post

這裏的人學識都很高

從這裏的人的留言中學會了很多知識

天文、地理、氣象、歷史、政治

這是我一上網就立刻到這裏的原因

正正是因為我自己都是一個愛好知識的人

加上這裏的人都多廿𡃁歲的，同我相若，啱傾

我在這裡出了很多很多post，但99%都是所謂的 "假膠post"，即是完完全全亂up老作搏大家一笑，

帖內的內容和自己的事完全沒關，無論出post同reply都係，甚至好多時同真實嘅自己係相反

明明是阿仙奴球迷，卻經常出post揶揄阿仙奴

明明自己都係工程界人士，卻經常出post話工程界一文不值

明明自己極討厭某個死卡通角色，就出post話自己愛上咗佢

歸根究抵都係純粹因為返學時無聊，所以無無聊聊地出個post

講無聊野

然後一邊返學，一邊睇回覆，自娛一下

這件事對不喜歡現在的學業的我十分重要

同時，我故意講相反嘢，因為驚俾人知我嘅真正身份

一個知...就會話俾另一個知，然後一傳十，十傳百, 就不好了，我完全唔想俾人知我喺網上嘅身份，講過啲乜

俾人知道，我喺呢度暢所欲言，說傻話，減減壓的空間就完全被破壞了...
(雖然我出嘅post都同自己做過嘅野無關)

不過，有一日我忽然發現自己沉迷了這裡....荒廢正業

離開，因為不想再在這裏浪費時間了，往後我還有很多計劃：操番好體能、籌備上雪山、練番水、練好啲壁球、鋼琴要考演奏級、練好渣車、重投放下了一年多的義工活動、抽多啲時間陪女朋友,、考番CFA (讀好左level 1 又因病冇考)...etc etc

再見了，連登各位高學識嘅人。

死五毛躝啦

又屈毛

今天我決意要離開你
不管過去如何難忘記

最撚憎垃圾假膠

LM

係 決定離開連登 洗心革面 做個好人

挽留

.

拜我為師 教你做個高質假膠

講相反既野？
你意思係唔係你要永世等低？

躪啦

88

我唔會忘記同你喺cc台反洗版嘅日子㗎

躝啦 反雲不得好死

55,快

唔會忘記你個頭

關我撚事咩

反洗版 5毛

55

唔好走

決意離開跑online

樓主雖然唔識你,但無左你就無左好多優質帖,真心

初時見樓主發帖都認為你好唔正經，但原來係都有正經的一面